點解個個都講元朗

因為元朗發生嗰單真係好撚大鑊！

講明先，我721有去發夢，雖然無捱子彈，不過都有去淋熄啲催淚彈，算係半個前線。

721完個晚，我無去留意差佬射幾多粒催淚彈，我無去留意差佬射幾多粒橡膠子彈，我無去留意差佬射幾多粒布袋彈，更加無求證差佬有冇出水炮車（現場聽過話有）。我一直都留意住元朗發生咩事，我走嗰刻已經聽到話元朗的人入車廂打人，話金鐘有班手足去緊救人，個陣嬲到仆街，我原本都打算去，不過比個fd拉住咗。對我個人嚟講，上環點到唔夠元朗大鑊，我哋上環就預咗打交，我出到嚟就係用我嘅方法話俾政府知我哋嘅訴求，食催淚，食子彈，我企得咁前就預咗，不過元朗嗰班乘客唔係㗎，佢哋好多都係無緣無故俾人打，搭個地鐵